巴西對哥斯達黎

屁馬係唔係又傷左？
冇佢巴西應該唔錯

冇人討論？？？

冇人留意咁好似